还有一些球员上赛季没有发挥太大作用，但在今年的夏季联赛中成功地展示了他们的天赋——这可能预示着好事。 一些NBA夏季联赛的球星看起来“太好了”，不可能出现在赛场上。 这对他们的未来意味着什么? Jared Dubin, 2021年8月25日 
 它的存活预示着海洋生态健康的命运。 鹦鹉螺的黄昏-第104期:和谐|彼得沃德| 2021年8月11日|鹦鹉螺 
 周四，Twitter上的帖子和新闻报道预示了公众的焦虑，即这首歌将给本周的耻辱雪上加霜。 杰克·阿德尔斯坦，千博·凯，2021年7月23日每日野兽 
 降级提前退出分区锦标赛的球队曾经有一段时间，赢得分区锦标赛就预示着疯狂三月的成功。 “疯狂三月”比赛池提示:2021年NCAA锦标赛的新手指南尼尔·格林伯格2021年3月18日华盛顿邮报 
 20世纪60年代中期，大学关闭数量激增，这预示着一个紧缩的新时代，学生和家长将为此付出代价。 即使是免除学生贷款也不能解决高等教育资金危机|Elizabeth Shermer | 2021年1月22日|华盛顿邮报 
 一切都不顺利，结局如何，就连这位政治大师也无法预知。 罗伯特·卡罗的《纽约客》文章:对LBJ的7个新见解马修·德卢卡| 2012年3月26日 
 今年只有一张狗仔队拍到的这对情侣的模糊照片，甚至这张照片似乎预示着他们的结局。 克鲁尼分手的红旗|芭比拉扎纳多| 2011年6月23日|每日野兽 
 反建制网站的主题日益高涨，或许预示着未来几个月的情况。 西班牙抗议称“欧洲之夏”紧跟阿拉伯之春|芭比·拉扎·纳多，迈克·埃尔金| 2011年5月28日|每日野兽 
 人类的智慧无法解释今天存在的这些事实，更不能在三千年前预言它们。 福音哲学| J。 h·沃德 
 我能读懂思想，我能预测未来，如果我非常努力，有时我还能幸运地让事情发生。 克伦谷，李·塔贝尔 
 你声称能读心术，能预知未来，却不知道她是一个善良、诚实、令人钦佩的人! 克伦谷，李·塔贝尔 
 我不记得萨迦牟尼或他的任何追随者有预言未来的能力。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 这个国家正处于内战的边缘，没有人能预测内战的持续时间和结果。 丹尼尔·韦伯斯特演讲选集|丹尼尔·韦伯斯特